林志偉會聯同其他警務人員協會約見盧偉聰

警察隊員佐級協會指，示威者將襲擊警務人員常態化，前線警員怨氣大，認為政治問題應政治解決；亦希望管理層加強前線警員裝備。

近期多次遊行後，都有示威者繼續聚集，最後觸發警民衝突，示威者和警員都受傷。警察隊員佐級協會主席林志偉認為示威者針對警務人員行動，希望政府盡快解決事件。

警察隊員佐級協會主席林志偉說：「見到他們已經將襲擊警務人員常態化，將刻意不守法、刻意違反法律常態化。同事怨氣很大，怨氣來自哪裡？怨氣來自警務人員在過往一個多月，為了維持香港穩定、法治、保護香港市民，付出那麼大努力，為何會得到這樣對待？有人說我們做了政府的磨心，對於這說法我不能否認，這是政治問題，覺得應該政治解決。」

近日的衝突，警方的行動部署都成為爭議點。林志偉表示，不會評論現場指揮官的決定是否合適，但會要求管理層加強前線警務人員保護裝備。

林志偉稱：「現場環境結構是複雜、多層式，又有天橋和平台等，同事見到進去的裝備是否足夠呢？昨日看到明顯是未足夠。是否繼續要大家近距離接觸呢？就著便裝(警員)會否有保護衣物，令到他們生理上安全，若果有尖刺物會保護得到。」

他又指，稍後會聯同其他警務人員協會，約見警務處處長盧偉聰反映。

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

一哥做野洗撚你教

約曾志偉玩遊戲都唔撚約你林志偉啦

咩級協會 戇鳩聲明傳真機

吊 想拎步槍丫？

係咪用核彈？

自己都認為示威者冇錯？

環境複雜？你冇權追入平台同天橋啊

約見定召見
而家邊個大啲

又有花紅分出夠四糧 fatfat啦

喂你康樂部咋
以為自己邊個？

又想帶人去逼宮呀??
毅進仔想作反?

無人叫你地做黑狗，仲有咁多部隊可以做，只識講廢話

ak47?

買架坦克囉

太謙虛了
召見下話

想揸刀定槍？入商場斬人或者開槍亂射？

呀志偉高級d架，人哋有外交權，牙一只係負責做下警訊

肯撚定係。

用玻璃罩全面防護

Full gear仲點加強?
俾套Ironman裝甲你好冇?

其實最仆街係上面班白衫，推前線去死

奪權

好多係便衣落單被圍，呢啲係高層有意推佢地去死

呢條友好有後台架咩? 佢仲可以有位上?
咁撚積極出黎搞風搞雨做乜鳩

其實冇狗一樣太平

推前線去死，上面就笑騎騎

Full gear都唔夠裝？
又長盾又盛，俾核彈頭你好嗎？

其實我地係咪可以搵人直接同員佐級協會談判

推狗去死,
政府留定浩園個位喎

便裝(警員)會否有保護衣物

？？？？

似細路扭玩具咁

班狗平時剩係識蛇皇 抄下牌 逗下學生哥入機舖

香港根本唔需要咁多警察！

用實彈囉仆街

呢d condom仔幫得中共缺野預左

比你用步槍都無可能滅到聲

一係你就好似大陸咁全面監控

你係專業克制持平
有撚人針你咩
黑狗自已攞唻

罷工又唔敢你班垃圾

求下你唔好侮辱狗狗好嗎
有養過狗既人都知，狗其實好有性
唔知點解自古以黎都被人咁樣被人侮辱

想出水炮車

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

爭取著曬FULL GEAR ，仲要人地企定定俾你打先收貨

比你著到ironman咁好唔撚好

你升級我地咪又升級
屌你老母

既然你主動話升級玩大，一定奉陪

維護法治？保護香港市民？
我只係見到無委任證，無准許下入商場，爆人頭，扭人手腕，嚇到普通食飯嘅小朋友